Tesla連貨車都出埋……

Tesla今日公佈兩款新車，包抱電動貨車Tesla Semi以及新跑車Roadster Sports Model，貨車充電30分鐘，可行走640公里，時速由0至96公里，只需要5秒，並配備Autopilot，助貨車巡航，將於2019年生產

Tesla行政總裁Elon Musk表示，Tesla Semi保證行使160萬公里不會出故障，充滿電後可行走804公里，2019年生產。

叉電30分鐘行640公里

剪草機？
火車？

架 roadster 0-60 mph 1.9 sec

Tesla行政總裁Elon Musk表示，Tesla Semi保證行使160萬公里不會出故障

會唔會太有自信…………

只可以行平路 ?

就算有，都係用家問題

即係話，有咩事都唔關Tesla 事

個車底咁低 磨都磨爛

貨車0-100咁快做乜

美國佬D拖頭都係差唔多既離地距姐

上次唔免稅聽講因為有車廠向政府施壓

屌你波叔

淨係得拖頭？正常9-30噸反而無

搞好架model 3 先啦

0-100 5秒

架車油藍色就成隻車厘龜咁

好撚似地鐵

頭文字Truck

班mk可以轉行去揸貨車了

Logan 3 入面個啲

起步快咪唔會塞住條路囉

載滿貨0-100幾耐先

好似係威脅撤資

連貨車都無引擎聲聽

可以下個街口落車入櫃執貨

其實普通拖頭冇貨都可以踩到200幾

其實拖頭用電車都合理呀
啲扭力一野就黎唔似柴油咁要上轉數
真係大拖頭嗰啲起步一個燈位都要轉成4-5個波

係唔知叉電嗰啲點搞姐

嘩 賽車果d呀？

美國拖頭九成九時間行highway, 容易駁住一個一個supercharge 站咁行

識貨之人 搵SEMI

夜之少女搜索隊
全國花魁大會
冰島神宮
最速荷役

佢地會唔會轉會

我都覺

其實成部就係唔洗行路軌既火車

出左又點?班牛屎佬有錢買咩?

解決屯公嗰啲垃圾貨車

SEMI貨車 正呀!!!!!

個排電黎？上唔上到斜？

好多國家已通過淘汰汽油柴油車輛嘅法案
英國2040年，中國好似203x年
以後買新車只能買電車
Tesla行先一步食咗個市場佔有率先

Ps:美國並冇任何淘汰汔油柴油車嘅法案

造價肯定貴過model s

共和黨執緊政點會有呢D措施

屌

而家D大拖頭都幾百萬一部...

豐田霸權,其實好明顯
連小巴都唔可以加到廿一座

應該係代理仆街

講咁撚多做咩
產能大落後。。

係, 正確d應該係英之傑霸權....
仲有再禁柴油私家車...
全都都係向電油車傾斜

想減少車輛數目, 電車取消免税, 應該仲要大幅增加油車首次登記税先會有效. 正常人一睇就知, 邊個最終得益

電同油發 只是啲油燃燒係車定發電廠

到呢一刻 有乜廠做到佢 model s x road star 同semi個spec..

Model 3平價 而家造一架蝕勁架
Model s都唔會咩賺好多錢
Model x應有賺唔小項目姐
不過盤生意 成本大賺唔多 但科技能力高
唉 我買咗佢呀 呢班跌到屌老母

架貨車個內裝靚到

知唔知電廠同油車能量轉換率差幾遠
仲要計排污處理能力個分別

我想問賣價同現有同等貨車相比貴定平
完全唔識

架車淨係設計比你用架咩 個個地方好似香港咁細咁多燈？

今時今日重問電動車上唔上到波 訓咗幾耐

有獨立氣壓避震 應該好似tesla咁有升高升低

香港壞係天氣問題，唔關tesla事

拖車連貨wo唔係私家車
真心救學

貨車比私家車多好多空間放電池既散熱器 所以就算接近最大動力輸出個時都唔會好似Model s成日過熱 加上今次tesla放咗3個model 3 馬達 一個都有258hp 一般貨車邊有咁多馬力

其實負重上斜掂唔掂，你知香港地又上斜又成日停

musk根本唔係諗賺錢
諗緊點改變世界

香港好多啲停車場或屋苑咁多路拱應該入唔到

美國貨車最大負重吓既數字

無讀過物理？？

tesla air suspension

買黎做住宅車

豐田霸權大到港共都唔敢俾支那製小巴出牌

豐田應該賺唔少？

唔係政府唔批咩？

掉返轉頭講
真係政府怕左皇冠？
諗唔到原因..

降左免稅額之後得中國比亞迪可以享受到

你諗下班官退左休可以去邊咪估到原因羅

個政府真係啲商家惡少少就驚到仆街

架roadster 唔係行到640miles 咩 即係超過1000km

咁重有無棍波車

for roadtrain 嫁下化
人地highway一條大直路咪岩用

最型個part冇大講

坐中間 最舒服既角度
加上大玻璃零死角
好似揸戰鬥機咁

美國市場整埋架農夫車先

邊個會買 邊間公司會買 個個揸貨車都老粗黎 又會錫住架車 肯定瘋狂hi花晒

Wal-mart話想試下

你估香港咩，外國d貨車好多都打理得好靚

井底

774匹
scania都有R730/R999

Sosad 一人位毒jj

Tesla shares pop after trucker JB Hunt reserves 'multiple' semitractor-trailers

Wal-Mart says it’s preordered five of Tesla’s new electric trucks

Top 50 Trucking Companies

核電，水力

波叔要搞鳩薯片啫
本身薯片做多5年，2022前就要收油車皮

玩埋auto pilot 可以炒撚晒班司機

為減慢私家車增長，今年2月的財政預算案宣布，收緊由94年起實行的「電動車豁免首次登記稅」。當歐洲多國正力推路面全電動車化，港府卻反其道而行。政策出台半年，購買電動車數目曾下降至「零」。但運輸署數據反映，路面上行走的私家車輛並無減少，甚至一直上升。打擊了電動車，車主重投汽油車懷抱。本報從汽車業界的渠道得悉，曾有兩間汽車商以「撤資」為由向政府施壓減優惠，令政府跪低，突然修改政策。有車主接受訪問時直認，並無因削了免稅優惠而不買車，他們迅即改買汽油車。本報將以系列報道歐美以至中國，如何發展電動車銷售以推動環保政策，香港卻反其道而行。

舊電幾重, 折舊條數邊個揹

電動車環保

睇少啲中文傳媒content farm啦on9仔

Reality is that most EVs emit less CO2 than petrol cars over their lifetimes

Jessika Trancik, Geoffrey Supran and Marco Miotti
Trancik Lab, MIT, US

California 有間rider sharing 好似叫tesloop 第一部Tesla
行左二十萬miles 即係三十一二萬k 左右 都係用左6% 電

轟呀

2030
一街比亞迪不是夢

之前D人成日話TESLA一架電動車賣成百萬好唔值
人地就係會用賺返黎嘅錢不斷研發新野
全世界受用
果D山寨廠見人成功左之後直接COPY.
一定又平又底用嫁.
呢個就係公司理諗GE價值

要用撤資為由既應該本身係香港做得差
Model S 同 X打既都未係最主要既市場 Model 3打擊就會大d

咁支国三桶油點算

美國highway大拖頭成日出事
有左autopilot，自動跟lane行，成件事安全好多
對個司機同前後左右d車都有利

tesla 係副項目咋
佢真正目的係space x 火星殖民，teala 係用黎火星上交通，出貨車一d都唔出奇
其他大車廠真正車尾燈都見唔到

醜樣到

人地講緊低車身丫 係都要仆出黎柒

公路火車

架roadster行到400... 全部supercar收皮

咁濕鳩，凝住係現代起亞呢兩間垃圾泡菜公司，車又唔夠日廠歐洲廠黎，驚死電車食埋佢地盤，咪諗埋啲咁既野

應該係雙田

駕駛者：今日的我，是沒有極限的！

仲未計電池生產同廢棄電池既污染

全部用返牛車馬車仲實際同環保啦

當成個行業開始轉型, 電池既處理自然就會有改進, 但係依家有堆既得利益者阻撚住個地球轉姐

內燃引擎效率點解唔會有改進

我覺得係冇人研究，試下政府每年dum幾億，幾十億落去研究，幾年後就可以大幅進步

睇spec話充30分鐘行到400英里,每英里用2kwh電,即係個充電站出超過1600kwh，跟本炸彈黎

無知真係幸福 ，內燃機引擎係有理論效率極限，唔會再有得提高unless你唔係地球用 你點做都只係可以做到接近46%左右，同電動摩打差幾十條街

點諗都係寶馬同benz啦，完全搶晒佢地客群